「真吹水、非玩膠」6月14日不合作活動 (由多group合作發岀及有民陣支持)

行動目標：癱瘓各區地鐵，逼使政府撒回修訂條例，防止政府以拖延戰術重現雨傘運動嘅失敗

行動時間：6月14日 07:30

行動地點：

今次行動預計會有便衣警，大家自己注意安全

此行動有民陣支持及表明不會割席

TG channel只有scott scout嘅訊息經過確認及可信，大家快啲入呢個channel